白警！？約十名警員拒絕宣誓並離職

公務員事務局局長聶德權早前接受《香港01》專訪時率先透露，有近200名公員未有簽署宣誓聲明，擁護《基本法》和效忠香港特區。《南華早報》今日（14日）刊登警務處助理處長（人事）陳民德專訪，指至今有少於10名警務人員因此離職，警方認為並不可惜，離職對彼此都有好處。

警務處助理處長（人事）陳民德指，至今有少於10名警務人員因此離職。（資料圖片）

警務處助理處長（人事）陳民德接受《南華早報》專訪表示，至今有少於10名警員因拒絕擁護《基本法》和效忠香港特區而選擇離職，陳指相關人員離職對警隊沒有損失，亦不感到可惜，如果相關人員不認同警隊及政府，離開會對警隊、政府及他們有好處。

邊個唔聽話既 革扯

真係有白警

宣誓之後冇曬喇

可以做返人

想移民咋嘛

呢個係長時間嘅卧底任務

有10個做返人

珍，白警一早走嗮，宜家走全部係因爲想移民既黑警

想移民之嘛
做完雞又要攞貞節牌坊

喺香港做走狗搵咁多
如果真係黑警唔會想移民嘅

怕移唔到民咋

弓喜返嚟人間

白你老母咩 係白嘅19年已經走撚咗 呢班曱甴只不過係想移民

驚冇得移民咋

咁點解釋2019年6月到而家差唔多兩年都唔走
要等到宣誓先走

錢
應該係有啲做文職

可能退休就唔簽
唔洗咁開心

咁又唔好咁
連登仔難道就不能寬宏原諒沿涯立馬既黑警

唔怪得前年警察出動 手足好似未卜先知咁

袋夠暴動OT,而家想移民

3萬人之中得10個人, 屌!!!

白你老味

最撚精呢啲又食又拎 係白一早辭咗職啦屌你老味 打完人爽完就割禾青走人

真

如果真係白警，過去兩年發生咁多事都唔走，反而為咗個宣誓先走？

嗰10個唔簽都唔會變返人
要走一早走哂
宜家只係怕移唔到民
都係一隻狗

離職又屌 唔離職又屌

Pin呢個
好似有人想原諒班狗咁

1. 移民狗驚冇得移民
2. 退休狗提早收山

Pr 帶風向

又開始想吹風

自從China Joe 上位後

好多不同類型嘅洗底風

又想搬啲大愛思想同溫水煮蛙風出嚟

戇鳩 要移民咋

我懷疑講嗰啲都係狗嚟

0.03%

臥底

咪又係狗

十個係少 但3萬個一齊唔做既 就唔係咁諗
不過當然冇可能啦

唔移民實被監控住

以為緬甸

想移民

同意....

跟本係想移民既黑警

十名

白你老母咩
想移民炸

都走㗎啦呢 啲

一定會變返人啦
19-20 年打咁多人
放成萬粒Tg

都可以變返人 屌你老母啦
全部都係狗黎渣

上年唔走 前年唔走 今年至走
件衫白？

佢地個頭就白

2021年3月仲白你老母臭閪咩

驚取消佢本外國護照姐 睇下政府話承認雙重國籍呢十條友仲走唔走

想移民咪講囉

想移民又好乜都好，對我地呢邊士氣都係好事
比個credit佢係白警又點話，萬一鼓勵到多幾隻狗想有尊嚴做返人都有賺
唔係下下都jer死先有著數，少一隻黑狗唔理咩原因永遠都係好事

仲有少少人性/道德底線既19年已經走哂

有冇前警訊女警個老公？

連登係咁 永無正面
連登使命係要令世上所有人都抑鬱 慘過自己 最好逐個係佢地面前跳樓

哩十個唔會係

三年之後又三年

我信有白警
但唔係呢10個囉
咁有原則一早走左啦
有白警都係忍辱負重係入面做救命草
怕移唔到民咋掛

3萬人得10個

而家先quit係咩心態

撚有白警咩

成班想搞移民

為左私利(移民)唔代表白警

要移民啫

十個率先跳船

10個我預有千份之一白警起碼30個的

宜家先走白佢老母閪咩

為份糧姐 點知港共癲到咁

不過移民都會對職業有censorship

點會得10個害群之馬咁少，唔洗急，慢慢搵

我都想同你換

而家先走果啲白極有限

冇白警
因為你都離咗職
就唔係警啦

鳩蛇呢？佢咩色

而家都重做緊狗好意思話係白警

應該都係就來退休果啲啦

掉返轉諗, 連移民嘅機會都犧牲埋都在所不惜繼續奶共嘅嘅黑撚到無得救

移民.

要走一早走啦
佢哋係因為驚自己移唔到民先走
而唔係因為對唔住自己良心而走
所以都係仆街嚟

白乜撚警
驚移唔到民咋

咁嘅局勢都只有幾丁友走
犀利

得十個白警

雖然係無名氏 但都respect

正解

大把白衫狗BC

連登不嬲都話辭職狗都係狗wor

擺明本身都諗緊幾時走 而家提早走人姐 同埋10個都普通離職人數有咩分別

20萬得200個

咁咪即係冇白警囉

篤精好白

咁佢哋都幾着數

白？仲有人對班垃圾有希望？

肯定有fd係黃
千祈唔好4年後先同英國篤灰

即係淨番果D 全部都係

呢十個二五仔應該犯國安法喎

白你老母咩 你老母啲白帶就白
一九年辭我都當你白警
而家先辭分明係驚移唔到民
佢係為自己 係自私

係白就唔會而家先走啦
一早運動見到就走曬

警方認為並不可惜

邊有公司會咁講野
連做下戲講句好聽d,好黎好去都廢事做
依個政府D人真係cls

唔宣誓辭職嗰唔夠十隻
應該係老婆仔女喺哂歐美

起左底未？邊邊有利益就去邊邊，呢d 人養唔熟

2021年啦仲邊會有白警
個10件係咪本身有其他國藉，驚死宣勢完得番支那藉先走

怕移唔到民

驚走唔到佬姐
諗多咗

白你老母

陶輝宣咗未？

Sorry, 你做過狗就一世都俾我歧視。

不過都好奇班狗係香港做皇軍
走去其他國家有咩撈
真係做外賣仔？

十個好多呀

趕住移民

咪狗囉 收皮啦

死晒咪原諒囉

係，所以睇佢對職業個審查有幾嚴

黃賭毒隨便一樣都得啦

屌啦！點會有白警！
驚移唔到民姐

又岩
本身都黑社會

應該係想移民

死心啦,有撚白警咩,唔好比班狗走呀屌你

珍

agreed

走左咪好囉～唔洗日日比人屌嘛

個肺白定套衫白？

Mark低班友就啱
一係就狗/家屬 一係就藍絲左膠

正解

三萬警得十個白警，個比例少到，唉

移民撚啫

扮咩呀 想移民著草姐 白警 白你老母

有冇諗過有D黑警法庭上證供亂咁講前後矛盾
其實可能係白警

第一日上連登咩😌

白碌鳩咩白

我地要對抗魔鬼時，亦都要避免自己變成魔鬼，放下仇恨

白你老母警咩
成年幾仲係到白警
係咪唔記得佢哋做過咩呀

2019 年開始已經無白警，除咗個放料文員

唔好再發夢

估唔到都有10個咁多

起撚晒佢地底就啱
打完人仲想移民？

屎眼巴

咪on9啦白警

依家先走都白警 收皮啦
之前日日袋10萬
上撚曬岸

無論係白定黑，做得狗預左俾人屌，假如真係白警，更加有心理準備，因為我地跟本無可能細分邊個黑邊個白，所以結論係...都係黑警。

10/30000

三萬隻狗得果10個係有良知

想食兩家茶禮

有無藍絲們一齊打去62717171告發嗰10條友反中亂港

離左職，即係宜家可以100000%肯定入面全黑

我都懷疑係

一定要
一係on 9

成年又打又殺都唔走，因為個宣誓所以走？

咩

又有班PR想推POST洗白三萬

白你老母警 驚冇得移民咋

屌仲唔追返出左咁多年既人工

宣咗點移民

冇

想移民咋
白你老母

走狗鋪後路移民咋

信有白警嗰d 唔配有民主

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

居英權計劃實有狗有BC啦
十個走差唔多

白你老母
咪又係想借d意盡早移民走
經過19~20年幾仲幻想有白警存在?

有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

香港01洗白文

咁撚同黑警洗白啦，3萬隻，無一隻係無辜

嘩屌, 之前蝦蝦霸霸
依家爽完之後辭職就可以做返人
乜咁撚著數架?

辭職個啲叫正常人
係入面倒戈嘅先叫白警

佢地仆街了，咁高調實俾人搞到冚家產

10/30000
第一段文字同第2段文字有咩分別

少於10人，大規模離職潮

實有白警架 我信架
不過我係照當所有狗都係黑警
因為白警概率又如中六合彩

大家可以相信有六合彩
但唔中六合彩唔會對大家有咩影響

但當面前係黑警仲期望啲狗係白警...
到最後只會係死撚咗都唔知咩事

721繼續做 831繼續
做多年幾賺夠唔做
都可以話白警

要走既一早走左啦
19年都成百人辭左職

怕冇得移民姐

世界好簡單 人類好複雜
唔係咁易既....

總之好仔唔當差 當差正仆街
一律當死黑警
黑警死全家

其實無論白唔白，你都係當冇白警咁處理

咁剩返大家知咩人

驚移民失敗喳呱

唔好幻想咁多
果D係外藉人士
自願提早退休返家鄉食長糧

十個你班友就開心到咁，佔成隊狗隊唔知幾個%

14年舊登仔

白？邊度白 19年唔走宜家先21年識走？

10個唔意外 全部都人渣死黑警

岩
過去發生咁多野都仲留係到
根本同宣咗誓冇分別

第一日上嚟咩

你講咩話 你係五毛 你藍絲

白警：唔退伍正on9無得移民走人

又話入去改革警隊
唔知佢哋爬到上去白衫未

狗改不了吃屎 都係要做呢d事

原來連字都唔識睇

搞緊移民姐

唔小心負皮咗

白你老味咩？做狗做到2021年3月，忍辱負重呀？

10個

根本19年打後離職既 全部都係劊子手
根本就冇良知

因為英國visa申請時
好似有欄係問職業係咪紀律部隊定黑警

明明我已（略）

點解成日仲有人覺得有白警架
根本就三萬隻狗都係黑心， 全部都係藍到發黑， 只係呢幾隻洗腦未洗得曬， 之前搵夠啦而家 醒水知道要走喇， 宣誓埋到時有咩 西瓜豆腐連境都出唔到， 而家攞住筆錢 搞移民仲可能有國家收留佢地， 梗係劈炮走人喇

班左膠前年吠得好撚大聲架

你唔好講笑
呢排開始真係多返呢堆賤種上水
駁唔到就屌你「政治上腦」

想移民姐唔好諗多左

有既
但十個都係太多

如果就嚟退休，拒絕宣誓而辭職 有冇得攞長俸？

要走早就應該喺反送中果期走

而家先辭職應該只係為移民

懸崖勒馬...

咪傻啦，驚冇得移民炸

離職唔使死全家？
邊有咁著數

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到

做狗唔屌？咁屌邊個

趕住洗底扮普通人bno移民咋on9

唔阻人移民

真係白警就唔會等到今時今日啦

經過呢兩年仲想有得走

想移民食大糧而已 係白警就早已離開

留返同向華強講

真 依家移民真係會睇你係咪做過政府工
考慮批唔批
如果係依一兩年仲做緊仲要係做狗嘅話
想去五眼聯盟國家唔洗諗
不過岩岩走班黑警太遲了

要辭一早辭咗啦

振美有無份

宣誓完無得同仔女家庭團聚

依家resign都唔會移到民
除左bno，正常外國政府對武裝部隊嘅本來就睇得緊
2019年打後仲做緊狗，英美澳加隨時普通入境都成問題

生命太短，明日無限遠…